割蓆接龍大賽開始

劉曉明：中央從未指示香港條例

葉劉: 基於行會集體負責制，所以之前一直支持政府修例

林鄭: 政府高層沒參與界定事件為「暴動」

盧偉聰: 而武力及武器的多與少，視乎當時指揮官就現場情況的專業判斷。

下面請接。。。

張建宗 : 政府高層無份界定暴動

等睇HA點講

指揮官：未能控制前線毅進仔行為

毅進仔：係清潔阿嬸攞咗支聰當掃把係咁掃